有冇人成日都要行黎行去先諗到野

有啲問題坐係到硬係乜都諗唔到
要成個傻鳩咁行黎行去先冇啦啦諗到點做

Me2